香港廁所協會建議政府在公共女廁加裝尿兜，配以「女士尿斗」讓女性站立如廁，節省輪候廁所時間

到底有無問過班女人...

著褲果班要除曬條褲露個屎忽出黎
著裙果班望唔到自己屙得準唔準

我係男人都覺得on99

廁所協會
乜撚野黎

女廁本來已經出晒名污糟過男廁勁多，如果搞埋個女性尿兜唔敢想像會幾污糟 廁格污糟之餘，出面又會可能成地尿

on9

N年前Top Gear有一集都有攞shewee嚟開玩笑

重點在於Hamster的感想,真係好撚無聊兼on9

男人有得瞄都all 到咁
女人咪成地尿同血？